一定要清算死守撚同吹假雞撚

死守撚要求其他人死守累死入面
尤其是後面煮下飯仔既人
最重要係早幾日冇事冇幹係咁吹雞叫手足入去
其實都好大嫌疑係鬼黎
引晒勇武入去一次過拉晒

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

一撚定要 呢班賤種累人累物

要搵返晒早兩日係咁吹假雞既ac出嚟

你有無入過任何一間U入面睇過

清算黑警先好冇